[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (58)

..,

負評贏大錢

比甲2.5b

刷屍

標準外圍讓半

垃圾利

上啦垃圾痢

嘉欣即場S入唔入

why追擊me

代表主? 本身平半客幾似樣咁

半大呀屌快啦

予牙

見到猁比你咁屌法仲以為藍衫係鏝

頭先入左13.5s 1.72

慣性正評 祝福我得5得

利d垃圾進攻

又5睇🤔🤔🤔

Gun!!!!!!!!

1:1

1-1

半場2:2好嗎

即入

講多五次好無

半大收錢

好 因為我買半大
10分鐘幫你嗌一次

立即

入多球呀屌你老母

成篤屎頂撚住

3:3 ok

唔好再入啦 買左半和

叫個半主啦

入佢呀脷

留名

屌停撚曬屍

回到10.5

玩夠啦垃圾利 有種入多球

角大已死

我又上左賊船11.5b

希望下半場爆

收錢
訓先

2-1

2:1

利狗有種4-1

我利

彈哂兩條柱先入

沙狗咪笑撚死人啦

2-1
角大收皮

我都笑緊

Thx 助攻

下半場 會唔會見到你

貼飛即入

中左派3個100

比多8c

我

屌一分鐘由1.93變到1.6 狗會

領先一球很危險 入佢456啦

Lm

ME

ok lm

痢快啲456佢

LM

Me

G持

屎下半場杯到抽1個500

不了

lm

好想成功派錢呀屌

我細注條飛中左都無500

抽撚到你咩

Lm左先反正中左都冇500

有1.9水利記反cup唔買正傻仔

真特 神秘更衣室

10.5s心好定

我寧願自己中 自己中就一定錢袋 人地中你唔中就要人抽中你先有錢 太難了

支持

11.5大有冇機

mo

唔好話無
咩都有機既

真特反CUP派2個$100 頭十

咁我咪坐兩邊囉

痢贏有錢收

痢唔贏都可能有機會有錢收

無得豬

聽日莫巴打派左1千 即刻進行抽獎活動

記得留意波po

要抽架

G支，我買咗客+1,反cup佢老味

Same
真特追和派1個$100 頭五
真特反CUP派2個$100 頭五

真特試下追和先

不了

買左全細無位入多球

三點半 半大有冇同路？

咁攬炒開個3:0

結餘$8.0 lm等派

Lm lm 戶口得返8蚊求資助

派我

損人不利己

不如跳樓死

9.5入多注大係咪好反智

細落得好急我覺得會大
但我見2-1買左細

好想試下派錢嘅感覺

唔贏都可以派，無衝突

冇錢

我本身有10.5
同埋2-1驚佢唔刷

21了

CUP佢LM!

角細

垃圾痢快啲456佢啦屌

8.5等唔到高水

脷入波未

6球喇.. 角球

不要再刷了

角大呀11.5

利記BB做到野

我都係11.5big

11.5b苦主

集氣集氣

但前提入波啦好唔好呀

10.5big

唔刷點入波

3-1

3:1

勁

烏龍

我建議利記你入多球啦 你地咁海鮮

利記繼續入

利記Bb做到野

史篤條後防差啲笑死我

利記好波 以後唔叫你猁狗

角都擦多兩個

廢撚到 成篤屎

好耐以前d人仲係叫貪巴做賤巴

補唔補成篤屎下隊入球好

我受你注 唔好去鋪草皮

你想表達啲咩

入唔到架啦 被人入就有份

刷

入多粒俾我全格plz

Approve

比多4屍

依個真

刷完再入 大家開心

利記請歷史重演 謝謝

標準列治不敗盤

4-1 4-1

利記入多粒 以後唔叫你垃圾利 利記海鮮

改叫利記BB

刷呀屌猁

4-1

利記BB

On9咁樣回後

英超啲強隊得阿妓入唔到3粒

利記好波

比多4c就perfect 池

講呢d 阿記留力咋

好波呀 歷史重演

莫巴有無買

入唔到三粒學乜叫強隊

英超全部強隊都入到三粒

我淨係買角冇買盤

請你立即停屍

陰公豬

波盤雙收快啲

8c

Good job

刷多3屍比我

訓過龍買唔到

3c 3c 3c

比你會唔會買上盤

岩岩果個係咪加利仔黎

快d連屍

今朝想買上 晏就想合埋眼博

11屍完今晚唔賭

差3粒手快手

嘉欣訓左未 我就跳了

g持

利申 買角球未贏過

亨克 半2全2 買細位巴打頂到

你搵我呀

3點半買咩

有運

你買咩？我跟

今場一定要贏

上盤不敗

希望破到處

3.5細都爆埋 0$ now

跟我叫3屍3屍

3屍

same 就0啦

3c more

連C未

今日未開過客win

9c

-2

唔好比佢停

比多數兩隻

俾多兩角！

3個人屌角大
比多2c啦

10c完今晚唔賭
11c完2017先賭

禁完700 3日輸都唔洗輸哂最後400

快比多兩隻

2c

請你即刻連屍

刷埋去

利可以入多球嗎

要喊一齊喊

肯刷埋去末

快手11c求求你

比我贏一次角球得唔得

10又好11都好 刷啦

屌原來我買左13b

幫莫巴一齊叫

連屍

10c

莫巴差一C上呀

搞掂

比多隻

求下你

岩岩好

11完好嗎

Ft 4:1 10c

屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍

史篤城降班啦屌你老母廢西

完了吧

又可以吹奏貧巴 今日跟足3注

3點半買咩好

好似玩百家樂八輸九感覺

細波仲輕鬆
話爆就爆

基爾馬轉盤

上盤上盤上上盤

今日d角好過尋日

尾場個盤好難捉

買大細算

瞓覺

莫bb
3點半有咩心水

貧巴貧巴

標準列治

Thanks貧巴again

不賭系列
兩場客

一陣角大

點解呢個冇派 唔係og咩

呢個冇咁快派

第一件事冇咁快派

唔該哂

訓前一擊

派埋我

主RC

主rc 上呀標準

14分鐘，主隊RC，2角

將幾日食飯錢all左落標準

今日keep住1贏1輸

標準打多個都贏唔到，成隊去死

準備訓醒收錢啦

多數all in都輸 平注就贏

屌老母 平時有錢買 就比人12碼追和 依家無錢買就對家rc

列治識入波未。。。

訓哂

可能mon緊post姐

15.5細

主隊仲有攻勢

半夜柯夜尿收錢
多謝貧巴指點迷津

主隊成隊龜龍前面

博下主Fg

不求大波，但求標準一粒

馬諾克追和

買左即場客勝
訓先希望中到

Hi

一開就10c

標準goal

入多兩粒

上盤日

屌1-1

客都紅埋 屌 半格都唔返比我

紅牌1-1

反盃埋

On9

標準列治我屌你老母

只求走半個盤

12m

Nba

屌你老母標準

2:2
NBA?

2-2

2比3 ok ?

屌2:2 副身家係標治度

2-3啊笨 屌你老母

2:2nba 不如入多球啦標準

角爆哂

標準列治絕殺未？

標準列治夠薑就贏埋佢

條5x1兩關輸半on99

打個和

全部輸半格，咩意思

綠字

今日又有澳假隊水手

係咪派100

一訓醒睇到烈治隊閪野又輸波

明明打多個lead一球都可以比人差啲反杯你話閪唔閪

將今日贏既錢推左落呢場即場客勝
點知打多一個都贏唔到

派條撚咩斷兩關

烈治對野真係好撚垃圾

睇到澳假開個盤又唔開胃

主讓球半兩球唔撚是瓜

雖然水手人火

琴晚唔小心訓左
斷左波po 7連 有咩要注意返

變返身先啦

琴晚個變身器無電

比返個變身器人啦

條4x11咁樣斷一關

比返個高登acc人啦

完全同意，垃圾隊

琴晚早左訓
咩大蛇水都跟唔到

見贏1:0諗住訓醒收錢就去訓
俾人返杯靠12m輸半格

好在有跟貧巴講有補和

尋日條4串11 20$
收返229

澳職有水

澳職睇盤似下盤
但自己又鍾意上盤
認真踢既話勝利可以炒345都得
不過都係skip

220 收229 我究竟做左咩黎

刷分

收番本算你好野啦

qpr隊西西西...西.西波 black list

我老死超級重心

不書就是羊

我沉晚走盤囉

我無買
海馬蛇出主
我仲邊敢屌客

海馬蛇場史+2

利狗真係垃圾波。買佢對家佢贏，買佢佢對家贏，次次輸英超都係利狗累事

標準烈治 原來連紅牌都追和

信海馬就贏

所以真係閪波黎

13分鐘打多個都可以比人反杯2-1你話屌唔屌

都試唔少紅左件個隊反杯啦
假到仆街

我最想屌都係紐卡素呢隊西波

跟足+平注=長勝將軍

古惑的利

修咸頓角大100%

最記的係4x1淨係斷佢
屌你老母75分鐘3:1比人反cup

駁唔到

收工

Mark低左5場都中全格
但係落到馬會關左

點解唔整網上投注

買左利記下一隊條友就回傳送禮，暫停接受投注....

澳假10.5 b有冇同路

第一 三 四球都送禮成

勝利讓咁深

咁買唔買水手先

等即場

電腦分析50%上盤 50%下盤
做人做狗自己決定

10.5 大大家點睇

留名睇有新會演屌7你講廢話

凌風紀召喚

細

朋友同我講有50%機會開大其餘就應該開細

頭先老闆話50%單 50%雙 都唔知點應佢好

一朝早你又撩事鬥非博屌？
返工未比人屌夠？

叫人收聲 自己又撩人嘈
祝你賭咩輸咩

嘻..Eq低到

喂 仲有呀 希望你長賭長輸
咩金融股票波馬澳門 直插谷底
永無翻身之日

風紀巧惡呀，巧京京呀

還掂就冇野做
有你被我娛樂下真係唔錯呀
嘩又係你自己撩人屌你嘅
On99 冇賓洲

比人咒兩句就輸，李嘉誠應該輸身家了，嘻

地鐵見到個靚女 好想拎電話

其實我地係睇係發狗瘋..嘻

噢 咁就要放長雙眼睇啦
仲之記住啦 花無百日紅

不過點都好啦 現實中你咪又係一個死廢柴
搞到係網上世界先係到也文也武

你有語癌呀 講野九唔搭八

圖

企咗係我後面 唔敢影

點解你要斷我連開波PO

（ show Blocked user - Allin贏大錢 )
Sorry 阻咗巴打咁耐睇post

我都未話你斷我

手水嘅廢非一般嘅廢

本身7連緊 想10連

原來呢條撚屌條女好正

回我一段段咁回，認真到你😂

你好似有條3串1斷精工大波，輸左錢唔好搵人出氣先得架風紀😂😂

reneebobo

好想all in 下盤

系 陳晚睇viu有佢出現 正撚到

水手種廢。。

見過全相 影左相

向大波膽發展？

想要

讓球半兩球真係好吸引呀

水手=QPR

同路

但唔穩 我買好少

唔買勝利都唔好買水手 水手嗰種廢

係咪輸好多 所以要發下脾氣

發夢見到賽果2:1

師兄你唔係又要加入戰團呀 ？
唔追post 就唔好加把口啦

係呀 但好人好者邊洗人讓咁多

莫巴下盤?

跟

澳職都唔角大就食屎啦

本身想買 你加油啦

買埋3:1好似好好多
我見唔係2:1就3:1

唔好當我燈

Me too

不過係標準場波
發夢主杯2:1

why not both

最後2:2 澳職一樣就冇問題

我澳職買盤未炒過 角球同大細未贏過 今次唔知會唔會破處

你要下盤?

澳職角小?

未買 發多陣夢先

一陣實轉盤

我都覺得係

讓太多啦痴撚線架咩

澳假 不要問只要信

如果唔轉盤一定買下盤

想入14.5

澳假角大點睇

我睇好10.5大
利申未贏過角球

14.5 喇，4倍

水手嗰種廢喎

經過尋日qpr一役
發覺廢隊就係廢
唔應該拗頸
呢場水手最少輸兩粒

讓1.5/2球 仲要回到1.75

仲有燈占要埋主盤

落定回阿

個角球盤落到呢
開硬大咁

就快轉盤

貝利沙 入球
@1.55

個上下盤都係

好似水手輸硬咁

你中意角大定細

落 Sorry

1.72

會唔會轉-2/-2.5

直接-2

我唔識睇今場
初初覺得細
依家愈黎愈似大
再睇定d先

都係臨開前半個鐘再決定

有排都未開波都轉得咁快

想要大

等你

出面轉2球盤

主隊一入就hea 踢

勝利goal

女足

爆石哥

水手應該有一分 下盤

莫巴打派未

冇後防主力既水手加作客會唔會比貝利沙炒456民

水手456勝利

主其他

Feel到勝利有12m

半細 派錢咁派

今日信心冇琴日咁大
宜小注
兩場都係不敗
熱刺平手唔使補，最多走盤
巴特里要補和

勁喎

轉讓二既話好想要水手

勁咩

水手下盤點睇

唔轉先要水手

好想要水手下盤 半細坐細

貧巴其實點睇盤
有d人好似會睇埋尾盤?方法唔同?

0:0波強

呢場主不敗
讓太深唔敢買上盤
如果轉2球可能細注$200下盤
否則skip

估最少10c
我等即場9.5入

只睇初盤
所以我成日買早飛

勝利落到1.70典買

自製2球下盤
呢場堅冇信心
買來屌波only
勿跟

熱狗升

謝利亞果種雷

貧巴

角大定下盤好

水手次次受讓到咁深好似都贏盤

下盤大船已上

讓咁多真係無咩可能唔買下盤

齊齊俾200蚊坐水手大和號啦

希望唔好變鐵達尼

艾斯哥夫
首名入球

無人派點賬

1.68

等轉買下盤

下盤愈升愈有

2.1升到2.3

真係下盤咩

係咪引人買下盤渣

球彩揀呢堆

狗會死都唔轉盤

好耐無出現7-1啦

琴日利狗都開+2
今場skip算

比啲耐性

通常就快開波十分鐘就會有大戶落飛

謝利亞又出黎刷角

水手2日後要打墨爾本城

半大

等陣啦

11.5 大 + 14.5 大 點睇

屌你老母半大啦

屌唔識買

有燈占 識買了 btw大奶奶

whitney好撚正

勝利係咁多隊最唔鍾意刷角果隊

大奶奶有女人味

前幾場果把男人聲邊鳩個黎

rita

果場無撚哂胃口

屌 聽到炆

9527你同我企係度！！！！

想試下水手

試下主盤啦

會淹死

唔化妝成隻鴨咁

二簡一 佢定妹頭

有冇3.5大

rita起唔到機條片睇左十幾次都仲好好笑

等落盤

印象中立民啲角球幾準

佢
身材正d

中左派一個100

輸左幾日博反底

2. 洪七公

咩大都落

等下先算

道友巴

欣賞你 誠實

冇波架 四年舊同學

有無機會半和

lmlm

無可否認係含撚咀 係幾正

poster果個假嫁

Rita 先正

Whitney

係荃灣撞過,佢2邊面唔同樣

好難簡呀 燈占成日都係收唔足全格格格

不了 攬返自己條女算

ching好呢味

11.5角大有冇同路？定等即場？

1.68。。。不如即場等主勝

即場啦

11.5不扺屌

10.5 得 1.55

頭先仲有點七五就好分

屌你老母 寧願唔買 1.68 仲要贏3粒先收全格

半大號

角大號

半大好似抵買啲

等即場啦 宜家買d水位

莫巴莫巴發完夢未

咁2粒都半格既
但係客得3場lost over 2

關人地老母咩事

洛查士定ben car
fg好

聽到都唔開胃 -2 x好過

唔知買咩好 又唔轉盤
買水手第一隊柒頭算喇

利申燈

未至於完全冇

幾年前中學畢業上大專 出色d
而家殘啦

利申： 佢有車接送架 間中

包起左 every day papapapap

咁梗係唔會完全無

下盤嘅巴打露露頭

唔肯轉

雖然水手個種廢
但下盤實在太吸引 玩200先

睇即場算

唔轉盤買半大睇波算

懦夫表示唔敢買 睇波

小注洛查士首入

再睇位角大

我都無細注200盤

個盤太鬼

半主有冇同路？

角球落到8.5我買逼

下盤

唔派

1.48比狗屌

即場角大應該可以一搏

1.68都照要上盤
買了

半大號上

37度
熱死

貝利沙炒佢456

Hea踢

要停幾耐

買小小睇波算

hea踢先多波入

買咁細唔好po上黎啦

小小都5千

唔多 頭廿分鐘1c

Sor 唔好意思 影響到你對眼

咁我就唔知啦
Hi bye friend only
冇過問過 但佢搵搵埋埋都唔少
開埋小食店啦

水手

即12.5

C 呢

對左但我買得幾百 希望你贏

入未

咁又唔好咁悶 各有各心水

大炒789未

勝利盤
不過唔撚買

水手d後防

暫時買左
11.5cs
半1.5s
主+1.5/2

10.5 入注先

主+1.5/2點買 求教

對左平胸

嘉欣有咩走地水

嘉欣睇好細？

1c

打錯字喇 ching唔好屌

流淚行勝利道

水手點樣可以頂到半場
D後防好似唔識踢波咁

真心想學野

別再做角球奴

主勝加幾個波強

巴菜打南華

買水手真係玩自己條命 驚足全場

訓練心藏

刷角14.5

ky有咩睇法
無可能有8.5 9.5出現?

半大已死

4.5 big

3c

2.5/3 入注先

水手後防好撚好笑

哪有位買角大咁攻法

落唔返了

Ferreira

主入未呀屌

不了客入先

4c

水手號gel得啦 勝利都唔撚識入波

完場可能10C都無

靚救

8.5會難d
有得8.5都唔穩陣啦
開波到而家得10.5 1.77最高

Gel

嘉欣睇好細?

熱血4c

即場買咩好

冇驚過

而家有機會落到11.5 1.77好買

唔係架...水手真係柒下柒下咁 好撚驚

10c完場

貝利沙入未

我買兩手 首先
搵最高位入s

尋日買完山雞已經 fearless

有14.5會考慮買s，一係中場先買

最高13.5 1.9x

勝利呢種屌極唔入嘅玩法其實好多時失第一球

半大只需2分鐘

勝利比多1c我入14.5s

貧巴4.4 fg

琴有山雞？

KFC 依3個字好[養］眼

岩呀

話知邊隊入，總之就同我入波啦

有14.5

講下啫，唔買

但無力水手唔識把握

主入波未

入波呀屌你

低水

水手龍都未識射 難d

貧巴今次同路
但你重心又要決戰了

1-0

垃圾水手

勝利 goal

1:0

kfc goal
one more

1:0

邊場？

終於

Who 入

停得角

果班後防做咩撚野

咁撚是但

好似og

水手唔好話入波 屌佢連控波多過5秒都有難度

yes

OG

入多粒呀屌你

OG
未破紀錄

..... 派小陣膠得唔得

買少少細波先

覺得開上盤
但買撚左下盤 因為好似抵d

貝利沙
1:0
Cashed

半大快撚d

Og

Sor球探fake

11.5有 高水

入咗波先講

下盤大和號頂呀 個盤gel硬架

買左冇首名入球又可以頂多陣

上面講撚左啦

同路 一開波個陣入

水手班後防

Og唔係全退咩
未買過無首名

一個聯賽冇降班機制仲有咩意思，長輸長有

計第2球

計第二個

勝利黎多球

第一球og就計第二球

下半先

水手啲後衛又連續送波比勝利
之後仲剷埋入自己龍

55 下半先

一入就hea

下半先上返力

咁心急做乜

11.5好吸引

急呀半大呀

停角就岩啦

Ho ball ching

講個笑話比你聽
勝利2' 1:0
90" 1:1 FT

睇黎你同我同路

水手送完波未

哈

呢個係我其中一場波膽

呢個係我其中一場半大

角球等半場先買

水手追返球先好嗎

破紀錄未呀

守住輸一球算啦

入波停角是常識吧 11.5s cashed

無啦啦又停屍我屌

2 0未

應該好多人買左11.5？
好多人gel 11.5s

唔入波又停角 食屎啦

半大未呀屌

差啲啲

下盤gel 勝利隊廢柴唔靠og都入唔到波

入波呀

角呀

未買 等緊嘉欣指示

客隊最小3c
等佢刷埋先

下一隊入球客

落返10.5

水手班友仔好似校隊踢friendly咁

反手屌波

40:0

屌你老母收聲啦

唔刷角點和

會唔會有9.5買呢

10.5 1.98好吸引

8.5

我都等緊

5.5

而家10.5高水過賽前

但落到8.5 9.5驚唔驚

水手球球都亂交，有無咁撚廢

有我都唔買

半大到即刻去馬會派一個100

如果我同你講我買左玩命系列你仲買唔買？

9.5了

勝利主其他可以嗎?

有無安全系列

入波前同入波後個節奏差好遠

唔買但想g

即係點？
10.5s?

我受你注 你買幾多？

勝利特色黎

難

養生到

入11.5s 入波停角

角大 jump

有，14.5s

即係買左咩

似係

4.5 大

9.5 now

角大

1.57
衰貪心想等高水

回不去的14.5s 等你中場

買左13.5s 1.8x果陣

水手果班中後防可唔可以認真小小

水手再咁踢 隨時紅一件

水手真係癲癲地

半大jump

屌你勝利有d閪 有得去唔去

9.5s算唔算玩命

半細 驚撚左45分鐘

kayan 角點買呀

踢得咁hea不如唔好踢 輸埋佢

半4唔識買

半場，召喚嘉欣

半主cashed

買左14.5s有啲後悔冇要埋13.5s

7.5

快d大波4，5球

水手真係澳假垃圾,半場已經踢到等收工咁款

13.5s有2.00但買唔到

same

有少少想買和波

勝利踢養生波

比水手入左就好睇了

我都想

個9.5角大 係咁落飛 好多人屌左落去

有冇巴打買左3.5 大

我2條過關

好耐之前有買開首名入球
成日凝住第1球og
會退錢
我真係要戒賭

驚開唔到10.5咪加注買9.5囉，好正常

溝淡大法

講左勝利班友一入就hea
好撚狗

2:1。我估

半1全4 得唔得呀

屌你老母走數狗

😧❓

me 3

反手屌波法

咁無恥嘅做法

你快啲走我唔想搞大件事佢

9.5由1.8落到1.65

嘉欣打左大注

等2.5高水少少 射落去

高登一個反手森林哥比人屌足幾個月
E度原來反手無事，學到野了

原來角大同3.5大都係大船

依場好難估角

咁大好定細好

我無買角大

有無機會等五分鐘回到中水

條友on9姐 好撚憎反手

意思係買左角細

連登是無規則的，明白嗎？

9.5s

無撚哂角準備jump

反手都有比人屌
但係無規則

水手0C 辣殺

等7.5先買大

9.5-13.5細 3.5細

10.5 b jump

之前我屌人俾人屌番轉頭 一齊反手算

中岸水手 9.5 角球大 @1.88

刷角

Hea 到咁

高蛇

主入多球就all in 角細

2:0

2-0

水手入一球之後一齊打邊爐算啦

水手係時間反杯一球啦

3.5 大集氣

反手屌波法又成功

屌諗住買就入。。。

你同天氣有咩關係？

買左12.5 大頹
比佢果連角昆9左

邊個入

8.5了

下盤gg

5C

3.5細有冇得諗

2:0都封主客和

一轉8.5就有c 等多陣都唔得

6

6C

10b上呀

我會然

10.5

買4.5細收息先

2:0貝利沙都未入

11.5s機會又黎 All in 啦 仲諗

3:0

3-0

有冇人有睇直播 笑左

果班on9水手

垃圾始終都係垃圾

水手廢撚到

入多球

後防唔追人

刷角吧

你地慢慢屌反手狗啦 反手贏錢俾你地屌下有咩所謂

再入多粒

貝利沙

7:0
is coming

4-0

4:0

3.5B cashed

勝利整多2粒

搞掂3.5大

比球貝利沙啦

4蛋

下盤jump了

養生足球 正式啟動 角細allined

我屌你老母
比一粒上半場唔撚得既

水手廢咁多年都仲係廢

澳假真係

3.5 收錢

刷多幾隻角刷撚爆佢

7C

乜都開晒
差1.5貝利沙fg

水手真係